完全唔明連登仔係咁講警世，做t （gme)做乜

明明升幾萬蚊 都可以唔信

你快拎貨出黎 想買埋佢